無啦啦咁多 「淋病係好特首」post ，以為去左北韓

呢班一係五毛，一係淋病打手，好嘔心呀仆街

林病的確係好特首，一日之內過晒一地兩檢